結婚之後

想問大家結婚之後仲會唔會出去同friend玩通宵

頭一年會
生完仔見面仲會，但10點要走
而家咪搞我，係屋企訓陣好過

女朋友/老婆 唔會嬲咩

未結婚都好少，會攰

嬲咩？
講清楚好

每段關係都唔同，你係到問有咩用
你如果係想出街個個，就問番你伴侶點解唔想你出，點先可以照顧到佢心情
你如果係唔想伴侶出街，就同佢講清楚你嘅不安，想佢尊重。

你上嚟問，對你自己段感情係負作用

西九龍影相手足被控襲警 聽朝9:30西九龍裁判法院提堂